同親戚坐埋一枱，三個讀EnF 你問我答

全部 EnF

兩個老表一個常仔

佢地點睇cu engine仔？

毒撚爆瘡樣？

有幾多條白頭髮？

佢地未聽過CU，但係對普通 Engine 仔反感

3個都hku
定係有tree大EnF

兩個都係白淨囡囡

外國

染咗髮見唔到

EnF世族，世世代代都讀 Econ

有無比下去既感覺

冇，HKU EnF 永遠最 Top